DSE 11分 有乜工好做？

本來上年有份HD讀緊 但係讀左個sem發覺自己真係唔中意讀書就冇讀
我自己就中意日本野所以希望草錢過去留學之類
不過宜家就唔知做咩工就做左廢青差唔多2個月
我多數諗住著手做過文員仔 舒舒服服過一日就最好
我著手呢個方向繼續搵好定有冇連登仔有咩好介紹
利伸ban左飲食

倫敦金

我都係15年個屆 12分
上年做緊太空人 但讀下發現哂錢同時間
出黎做左part time快一年
捻住考警察 報左廉記主任

考差佬囉 宜家呀豬呀狗都請

唔鍾意讀書仲留乜鳩學
睇你個垃圾都係三分鐘熱度架啦
Hea多幾個月先啦

但你諗下岩岩中六畢業無經驗既文員搵得幾多 你可以試下做但人工會令你

過來人

你理閪得我咩
咁撚口臭

但做左幾個月文員仔, 發覺自己真係唔中意做野就冇做~

點都拎返個high Dip cert 先
冇cert 好難生存同上高位

real

講好中意做野都呃你啦 搵兩餐姐

多謝你意見
雖然香港警察極無恥 不過份糧真係吸引既

財務策劃師
高級物業顧問

我都考慮過呢個問題 所以先上黎問下仲有咩好工種做
不過老老豆豆我都自知我咁樣份人工再多都唔去得邊

Same

加油bro

誠哥做左首富仲搵工

保安

你只有一個選擇 。。。

全港咁多誠哥 叫誠哥就係李嘉誠咩

Your name

幻想總是美好的
乜鬼鐘意日本野
咁耐以黎你學過咩日本野呀 日文幾級呀
你根本就懶 驚辛苦 唔想做 唔想讀
仲幻想去日本留學